62 yr old man, tortures by 3 hk cps, was sent to 6 mths jail

咩叫cps

cops

呢度要用passive participle

人地明明打啱晒, 佢就改咁啲, 都唔知做乜鳩

fuck hk police